安心出行唔裝就係唔裝

玩咩假app假電話假資料
根本就係今日割五城明日割十城
你要折衷要含既不如光明正大裝柒左佢

魯迅講得啱，中國人最鍾意調和折衷
你要佢開個窗佢實話唔得，同佢講要開個門佢就會比你開個窗
係呀！講緊你呀中國人！

中國人最鍾意諗縮數，又可以出街食飯又可以唔裝安心出行

要睇啲人企到有幾硬

衞生署開位抗疫 只聘退休警
月薪高達13.5萬
被轟「拉封鎖線都未掂」

香港人好善忘

諗依樣諗果樣去破解做乜鳩，當你諗依樣野既時候你已經輸咗

破解最簡單唔裝咪得囉

唔撚裝，大不了唔撚食

推呢個

星火件事話比我地聽，無論想點樣走精面抗爭，最後都唔會成功。

唔撚好再走精面啦，
聰明仔

衞生署開位抗疫 只聘退休警
月薪高達13.5萬
被轟「拉封鎖線都未掂」

每間撿測中心都有QRcode 係門口

其實入去check /放低樽仔果d...
實有感染case

咁咪日日響, 去過既都要隔離

唔拉去隔離既更加代表個app 無用,
掃完都無野做到廢柴

香港人已經用行動投左票

唔撚裝

比人踩到上心口仲諗住可唔可以踩細力啲

第一步食飯要裝
跟住買餸要裝
去廁所要裝
扑野要裝

果啲支那人咪撚同我講係香港人

依家裝撚左，第時屎都有得你食

杯麵股準備爆升
1475 gogogo

香港人最鍾意走精面

同意

無人推
中國人最緊要就係食
見面就問：食飯未呀

多謝幫推

啱呀

係電子腳鐐，唔係乜鳩出行

登記資料咪得

講就天下無敵
遲d咪又係死死氣講句好嬲然後乖乖地裝

咁嗰啲堅持唔裝其實係退縮人仕又算點
餐廳要裝就話要返屋企食自己
一陣搭車話要裝佢就話行路返公司
一係你夠薑你咪照闖入去一係就裝假app

唔裝啦 街都唔出 裝嚟做咩

樓主pin呢個

你唔裝冇得堂食
格硬買外賣咪又係割緊城

無錯，我都唔鍾意用安心出行，純粹引伏
安老母咩，上面班撚樣就安心

Push

有無得開個hashtag係fb ig表態唔裝，日日係連登講好難跳出同溫層

正最愛宅女

好，pin左

咁生存係香港即係點

到最後全世界走精面，食肆坐爆棚，形造到大家都安心出行，最後堅持唔裝既手足都決定放棄裝埋一份

我有bno係英國人

呢個真
睇班公墓完都夠
又話唔簽唔簽
個個咪即簽

繼續被剝奪社交自由 唯有去黃店登記資料
你問我社交係咪咁重要 係！
最基本既社交自由絕對唔可以再讓步

用部吉機裝就得

拒絕電子腳鐐

無諗過裝, 我打算返工食晏唔再拎電話

冇錯
唔好諗住玩小聰明，係要大大聲話比港共知我唔撚裝

就係唔裝

我都想試吓有幾大影響

因為個app 令大家繼續習慣被剝奪社交

推

逃犯條例 變 國安法

唔可以再退了

橫掂家母鐘意自已煮
正苦真係倒餐廳米
其實最大贏家係咪外賣公司

死都唔裝，退下退下咩都冇

咁咪唔好裝囉
又無話迫你要裝

當年蒙面法咪又係咁

走精面 好撚廢

咁咪又係裝 on9

港共不斷試水溫
而家就算你退唔退 佢都一定會進
遲早全部場所都要用 一係你喱埋屋企唔出街

咁我入到餐廳食野
佢又無我私人資料未得

[img]
香港人要全面的不合作運動

講得啱

真

講得啱 唔裝咪唔裝 做咩整啲假app 配合佢呢啲on9 措施 咁扮法要扮到幾時

我唔信樓主真係會唔裝。
好多人係得個講字。離地！

我信我自己會堅持，但係到最後有的位真係必需都要裝。唯有空機

但係裝黎食飯呢的就不了。
我可以唔堂食
我可以唔睇戲
我可以全部網購唔出街

但係有的野終於都會一定要你裝
所以唔好咁口響！

唔該必要裝時唔好真係貪方便食飯去街唔洗scan用登記既地方都貪方便走去scan, 到時的野任佢睇。

遲啲連你屋企入面都裝埋cctv呀
支那咪做緊

唔裝

去外國乞食都唔裝
除咗連最後上飛機一刻都逼你裝

去鑽佢啲漏洞代表你都係屈服係佢D規則下面

裝...裝...裝佢老母

其實最大個城都已經割咗
有黨安法 議會 法治已經乜都爛曬

公務員

讓步就無架喇

舊手機用flight mode 環境下嘟，每天清app data.

一撚定唔裝

民陣出黎未？

最終逼你上飛機之前都要scan一下，香港人嘅死穴係出去玩，到時你唔裝個app就等於軟禁喺香港，可能到時大家都要就範⋯⋯

呢個我都唔知點拆

冇裝

遲d要睇下呢度幾多人裝左

這就是連登

一齊上app store play store俾1星負皮同舉報

喺安心出行萌芽之前就要消滅

先民用再商業，所以民用呢部分一定要消失

精人出口，本人出手。

咁有咩對策？遲下去機場走佬都要嘟

唔影響生意=安心出行冇問題
影響生意=安心出行問題

咪係，連登仔出黎做過野未

唔俾佢遲下去，就唔駛諗對策

民用全面不合作

FB 有人開咗啦，不過連登仔抵制 FB，所以睇唔到。

咁仲登唔登記資料

樓主，睇下連登幾多人用富途牛牛先啦

gchi

我攞部舊機，冇 Google play ，冇卡，唔開 Wifi ，咪一樣用。

拎唔到apple 認證

裝你老母呀裝 無data 吹呀

咪on9啦，你覺得咁會令佢下架？

做咩唔pin上面個留言而係pin 人哋叫你pin 嗰個留言

去到咁你乞食都應該要走佬去外國

唔裝點幫襯黃店

大家可唔可以做到 一定要留資料 唔用安心出淫

如非必要，唔留資料

留資料，有時會記錯咁無計啦

奉旨有新電話咩唔通用緊3310又周圍同人講

冇，純粹出吓氣，類似返自己間房打枕頭咁

買多啲外賣支持

Apple 奶共 不要諗太多

明明係政府唔封關俾人免檢入境
點撚解要市民放棄私隱黎俾你捉確診者？
遲下有警賊失槍
係咪要全民裸體出街黎方便你搵返枝槍？
成年事好撚反智

最多咪唔堂食

仲要申請埋吉apple id

淨係呢幾個月可能去攪交稅啲嘢
找走佬攪visa, 都避唔到啦

買部800 蚊小米， apple id 都唔洗
唔通check 大陸機資料咩

有無apk

相信港共好快就會立法強制， 到時個個都會含淚裝，所以大家享受剩餘嘅選擇自由。

終於有人講出

出面d post做乜撚呀？ 反省下啦 中國人

好啱啊，其實就係想壓住你班人一排邊到都無得去，鬆番小小手，預你班傻仔實爭住download,去迪士尼

咪！撚！裝！

裝你老母，講完

今日割五城 明日割十城

講完

講得好撚柒岩

政府會用市民最基本嘅生活，進行捆綁式攻擊，等你完全走唔甩，避唔到。

暫時諗到完全可以抵抗安心出行嘅方法有兩個， 第一個就係離開香港， 第二個就係永遠留喺屋企。

人如其名 唔裝就係唔撚裝

如果公司裝左呢

因為佢都無諗住係用嚟捉確診者 啲防疫政策都唔係用嚟防疫 武肺？wfc

最好笑係 簽之嗎 有咩大不了
講到好似好岩咁

講真唔裝就唔該有啲骨氣企硬唔好去啦
其實大家叫外賣一樣可以支持黃店

好多人都係咁諗，然後就係樓主講嘅嘢

唔裝係理所當然，無討論餘地

我有自由選擇食野cost 大 定係用平電話安app cost 大

你太睇得起香港人

其實會唔會直頭唔登記好啲？
邊度間嘢要安心出行/登記，大家就罷食/叫外賣

Android呢邊，頭7位有5個都...

終於有個post正常思維，原來香港都唔係幾多人正常

呢個真

到時唔裝 成車人 屌番你落車

p

講得好

我都無諗過裝

用假app=裝咗安心出行？

唔裝 唔用

正解

變相推手，其他人見你用，以為安心出行，跟住用

自己衡量

走精面

想問係咪即要繼續留係屋企唔出街食飯先算抗爭

係得signal 一個正常用得
clubhouse 背後都係用緊中資野

政府依家係強制你用 將個波拋比食肆
如果你唔撚掃政府就罰食肆
政府就係咁樣分化我哋香港人
依家呢一刻香港人根本冇話事權
遲啲落街食飯就要用安心出行
咁你係咪唔落街食飯先？

IT專業分析，佢APPS係想訓練全港市民使用二維碼，暫時無監控。

IT專業分析，佢APPS係想訓練全港市民使用二維碼，讓中港生活模式拉近。暫時無監控，遲些唔知。

同意，根本香港人完全係冇話事權
他朝有一日可能會話返工嘅都要裝 咁香港人又可以做啲咩呢？
好撚頹

乜都遲啲遲啲，發生咗未？

先試水溫再推行，如果見你地反彈大，咪唔推住先囉

如果佢玩到咁大，我又唔介意

如果你覺得反正點都係一樣，咁隨便，無人迫你唔用

反正，我唔會用

順從政府 依佢意走精面啦港豬 個個國家比政府用宵禁抗疫都反抗 得香港乜都on99咁服從 然後再拎外國黎打飛機 望到相都濕 輸出革命 醜唔醜

可以移民 香港人最叻 我好撚鐘意香港人 但我要走手joke繼續坐監

吹到唔移民唔用安心出行就救到手足

不反抗就是服順。 唔裝apps係一個表態

佢要你sim卡實名制就係唔俾你裝假狗，一係就跪一係就咪撚裝

啱

唔裝就係唔會裝，仆街港共

On撚99 唔做左邊就咪撚做右邊
宜家咁樣係做乜9？

私了狗帶碼，事在必行

國安法一樣 咪又係推撚咗
有本事你咪落街喺狗屋面前大叫香港獨立囉
利申：本人不支持香港獨立

你根本未分清楚莊閒
如果你唔用假app但又想出街食飯
你只有一個選擇 就係移民

香港人，反抗！

犯法不了

唔裝就一定唔裝
但嗰啲寫app post一開始都表明佢寫出嚟唔係想大家即刻裝，而係未雨綢繆，唔好屌佢哋中國人啦，明明大家都係諗緊計仔。當然我都同意有人話正苦未行前一步，你已經退後兩步嘅心態唔好。但又覺得有最終後備方案都唔錯，只係可以唔使咁快講出嚟，等真係冇餘地嗰時再講都唔遲。
至於堅決唔出街堂食其實咪一樣係走精面都係接受咗「要有依個apps先入得餐廳」所以先永續外賣。
真正反抗應該係照入但唔嘟同唔寫，甚至再嚟多次遊行表明我而家反對你依個9 apps。但放負都要講句上年國安法實施嗰日都睇到香港人咩皮啦，我自己一個都唔敢咁勇啦，除非個個都照入姐，如果唔係我哋都係乖乖哋走精面算啦
利申：一定唔裝，只入黃店填資料

支持 比哂籍口佢哋出政策收緊
人哋係驚你唔出街多過你唔用囉

登記果陣可以用真名，電話留公司電話

我同幾個朋友都裝咗
其實最好有藍芽自動register 咪仲user friendly
次次要掃二維碼有d麻煩

我係唔裝
WFH驚閪

其實裝真app又好假app又好
政府已經訓練左大家每次入餐廳都做一個scan qr code動作

跟住再搵tvb影住黃店班年青人scan qr code
之後佢地就可以大肆宣傳連黃絲年青人都開始跟政府防疫

唔識裝唔識用

邊個裝邊個就係鬼

利申 英國JJ

P

打撚死都唔裝
我部電話裝咩柒婆可以話事？
戇鳩

黃店等死

支那人

唔裝，填資料

反抗呀，香港人！

五毛呢個時候講user friendly

唔封關唔lockdown 做唔到源頭堵截
呢d措施全部都係政治目的既監控
唔係為左防疫

政府晚晚出ot俾班狗封區 都唔出失業救濟金

依家同大陸有咩分別

強制人用唔係問題
但政府要優化個app先

笑死人
最好每次用都有5蚊回贈

食市同食客都大聲反對 唔合作咪得囉 日日搞到上撚曬報

裝佢老母

強制唔係問題
優化

講到咁理想可以唔裝就唔裝只係因為你哋避到嗰啲地方
健身室、運動場、運輸署、郵局、稅局、入境事務處唔裝唔俾入，唔通你可以揀唔換證唔續passport?

岩

咁請問點樣去食飯？

我唔係鼓勵裝呢個app 我個人都冇裝亦唔想裝 亦唔打算裝

但家下佢要你去餐廳就要scan code 買外賣拎走都要scan

咁請問唔裝要點食飯？呢個係好現實嘅問題 亦都係關乎溫飽嘅問題

我諗每個人都係 先解決生活基本所需先至再諗民主再諗自由等等嘅嘢

我唔係吹奏呢個app有幾好 有幾有用 有幾安全
我都覺得好唔安全 佢所需權限有好多 有啲係根本冇必要

利申：可以唔裝一定唔會裝 唔到掘頭路都唔會裝

政府唔會理民意既話仲有咩對策
更何況藍絲一定做順民

下唔用隻安心出行姐，我又唔識裝又唔識用，無計

咁清楚莊閒，恭喜

國安法你係咪又不合作
夠膽咪去狗屋大叫香港獨立

請善用起底功能

認同，右邊都唔應該做

宜家講有7用咩得我講咪我第一個比人拉囉
你望下班泛民潛撚咗去邊
政客唔做先叫市民做

挑
上報有用就19年唔洗玩咁耐啦
果陣上晒國際頭條

有回贈應該仲多人download

是咁的，我整咗個安心出行翻版

五千幾個正皮真係笑撚咗根本好多香港人想屈服

我現時自己肯做飯

我就到死個刻都唔會走嘅
對比企係前線嘅手足 我又有咩資格走

如果裝左個係ipad
再影樓下啲藍店同有成堆確診食肆既qr code佢地會唔會要去鋪幾日架

連登仔真係

成個po得我一個屌，樓主對香港人死心算啦

除非唔入政府部門
食飯都可以勉強唔用

香港人！掃曲！

push

有咩意思？

其實我意思係要找出佢漏洞尋求破局，要用盡一切方法而唔係話用其他替代品就係自我X割，佢要咁賤我地就要無賴，假app,cap 圖， sandbox, 黃店登記，辦法盡出，總之唔可以再習慣被佢剝削社交。

裝你老母個臭閪

你想被剝削社交基本自由到幾時

樓主pin啦，P牌狗又想帶風向，屌你老母

好簡單 考車牌筆試路試前要掃code
咁請問點企硬？
硬食用乾淨電話掃都要俾人批鬥做中國人

要代公司去政府申請嘢嘅話係咪要連份工都辭埋，因為怕俾連登仔笑係港豬

裝唔係問題，但你都要畀人著數先得㗎！例如食嘢買嘢有85拆，宜家咩都無緊係不滿啦！

唔鑽漏洞就係繼續唔想破局， 習慣被剝奪社交，一係繼續習慣，一係尋破局，完全唔認為繼續習慣禁止社交會被尋求破局好

見到你依啲留言就知香港人輸都抵

唔裝但連漏洞都唔諗，繼續禁絕社交，繼續習慣被剝奪自由反而會更好？

一開始你地已經企係高牆支持口罩令
唔戴口罩邊到都去唔到 又俾人批鬥檢控
最尾焗住屈服

依家唔係先黎縮沙呀化
你搞人又得 人搞你又唔得

呢個post就係屌人諗漏洞走精面喎
我唔想問你有咩高見
咁我講嘅情況點解決？

gym撚點算
飯我可以唔食。。但gym俾咗錢

咁你呢個繼續含囉

陳雲：安心出行碼可以應付？

學你咁樣笑鳩人咩唔通

走精面有咩問題， 走精面又唔啱？ 繼續話我唔出街唔食飯唔社交，明明社交係基本人權， 但就話寧願唔社交都唔走精面， 乜野邏輯黎

咁你有咩高見呀

其實係架，香港人有咩籌碼反抗？
連醫護罷工用醫療系統都搞唔掂
屌人去得唔夠盡之前問下自己係咪企第一排先啦

香港人連稅都準時交仲笑人走精面

你咪繼續縮囉反正運動都輸撚咗，係咪？

咁你有咩高見呀
唔係連少少有建設性既野都諗唔出呀嘛
見你笑人笑得咁撚大聲仲以為你好撚有料

其實無sim卡無數據都照用到

就係唔裝

其實而家唔係食客企唔企硬
係講緊d食肆企唔企硬
封鋪係封食肆
你唔用最多都係唔食

一個app無人用無認受性政府可以點做？你哋要走精面谷到好多人用咁咪即係增加緊個app認受性囉死港豬

笑撚死
政府會理無認受性既問題咩
訓撚丄幾撚耐呀傻閪

依家咪無認受性囉 依家政府咪出招囉 遲下就強制 仲問點做

笑撚死
政府會理無認受性既問題咩
訓撚左幾撚耐呀傻閪

咪係， 政府將責任推晒比食肆

其實大家諗有咩解決方法去抗衡係好事
不過有時太表面
拖稅除咗會罰息仲會向你公司追

連登仔係咁

最緊要 有得走精面
縮後一步 就唔洗面對 要打要殺既日子

係香港人係咁

講緊佢可以點做，唔係佢理唔理，佢可以照推，我一樣可以照唔scan

政府見餐廳有人食緊飯就話有認受性架啦on9
封區有冇認受性呀 咪又係照封

即係遲啲港共遲啲強制你打毒針你又乖乖哋仆去

有d地方唔scan做唔到野
香港始終係商業型社會
入政府部門申請任何野都要scan個垃圾code
除非移民
唔係就唯有走精面嫁啦

佢覺得無認受性就會取消 禁堂一樣無認受性 不如話防疫政策有邊樣有認受性 有邊樣會因為無認受性而撤回 仲提認受性 成個政府都無認受性啦 講起就嬲 認受性認受性

如果佢強制毒針唯一方法就係著草走人
唔走既你搵班狗刮你出黎都一樣幫你打
好遺憾咁講佢要你死都無乜野做到

仲提認受性 佢理撚得你無認受性 成個政府都無認受性啦 我支持走精面 絕對唔可以再習慣被剝奪社交自由

唔係你想點？香港依個閪地方唔通唔係比狗住架？想要自由咪去移民囉
你可以理所當然咁講只係因為港共仲未去到盡

安心出賓

香港人淨係識問唔係可以點屈服咪認囉

大佬 唔係大大隻紅色就啱
殯呀

笑撚死 講到自己唔係得把口咁

估唔到連全民唔down一個app都做唔到香港人真係廢撚到

你理想主義咋嘛？自己唔認清現實仲口口聲叫人認

個個搶住down

認清咗香港人係無撚得救依個現實

我down就唔down
但我會用假app
要同政府部門接觸呢個以我所知係唯一方法

咁咪得囉
有得救一早全民勇武啦

買餸煮飯恐成最大贏家

我諗遲早入街市佢都要你scan

做港豬 聽黨走

手足歸隊！藍絲條恥笑do not split不割蓆入Oscar條片竟然仲高views過正身

一向都係咁 幫襯埋啲黃色水魚圈就當抗共 香港人最叻走精面

咪撚玩啦 國安法都過到 條柒婆硬推既話
你都吹佢唔撚漲

認真一問，寧願唔出街都唔裝，依個行徑又算唔算係配合緊佢呢個戇鳩措施？

正名： 電子腳鐐

面對惡法，我就一定唔會下載「安心出行」，見到有好多人講緊點樣開鬼機裝「安心出行」，但你哋down之前屈服之前有無諗過政府會點講？
係有方法可以唔裝「安心出行」，得過且過嘅，咁「聰明」嘅一定諗到嘅！！

［設計對白］
新年後，政府公佈安心出行下載數達100萬，顯示市民對安心出行並不反感🥰，現公佈從今日起，將措施拓展至所有地方，所有住宅及商業大廈皆需掃安心出行才可進入，疫情後措施會持續，違者會罰款及監禁。

新年後，政府公佈安心出行下載數達100萬，顯示市民對安心出行並不反感🥰不理想，現公佈從今日起，將措施拓展至所有地方，所有住宅及商業大廈皆需掃安心出行才可進入，疫情後措施會持續，違者會罰款及監禁。

出面有貼到
只係未要你scan

唔裝唔入得機場

你估佢唔會做到呢步咩 除非你可以一個月內就可以即刻去到外國 咁就可以真係唔裝 但一個月呢個時限只係樂觀咁去諗

慳啲啦你
要裝要奶悉隨尊便

你覺得你裝佢會放過你？
還是你已經放棄咗已經跪緊喺度奶？
你奶還奶呀～唔好唱通街啊～

個政府理得你點唔合作 遲下強行搭車都要scan 入機場都要scan 咁你又有咩對策

香港班賤種成撚日喺度乜撚野走精面（自以為），肴就肴縮就縮啦垃圾，跌低都要拿返渣沙

我無裝，只係想講我哋唔裝佢一樣大條道理做下一步
唔使即刻吠

好撚憎走精面呢3隻字，根本就係啲賤種港豬喺度懶撚柒醒，想反又唔夠膽直接反但又唔認自己唔敢，死要面

=懶醒

咪一撚樣又係支那種

一句

唔撚會裝

Pish

我
一
定
唔
會
裝

完
！

唔裝唔俾入既鋪頭就唔撚入
呢個時勢少個客你就係少個客，我仲可以慳d 錢

無，如果係咁咪投降

問題係依家去到呢種情況未

邊個去黃店都掃Qr 邊個就係鬼

㩒幾個掣就可以賺錢(全攻略）

唔可以屈服

樓主清醒

其實，嚴格上來講，唔裝都係折中。
真正唔屈服，應該係明知要scan code都唔scan，照衝入去，然後話人地侵犯人權。咁先係真勇武

全民登記算啦
down來都on99
寫兩寫就唔寫嫁啦
啲鋪頭好得閒咩

由頭到尾無諗過裝 垃圾政府

Agger

不安出行

連登講就叻，最後又咪一班人跟住做，情況同罷工一樣

上網就吹到幾撚叻，最後得少數人做condom

G chi

隔離Post仲講緊黃店配合安心出行都會照Scan，最多用假資料
根本你下載左就已經係屈服

唔會裝

希望D餐廳會識變通
搬個收銀係門口
到時連門都唔駛入就可以叫外賣俾錢

要我掃就唔撚幫親
我手機唔裝垃圾
裝左都要刪除番

其實右邊都唔應該做

你可以屌我，因為你IQ唔夠110，睇唔明。

警告：以下文章分析，只適合IQ110以上人士觀看。睇唔明就算。

其實呢個政府比係連登仔和抗爭者聰明很多，
話晒班AO都係幾百人爭一個位先爭到，
基本上可以肯定，抗爭者極易上政府當，
明明上當，仲以為自己抗爭成功。

歷史回顧，2019年
6月的反送中遊行，係全面落晒中央政府面，
形象受損嚴重，
但8月開始，抗爭者做得太過火，
俾政府有晒藉口做野，
DQ民主派，宣誓，國安法，國歌法。

疫情一樣，原先大家想用疫情黎封關抗疫，
結果政府可以同樣用疫情打壓遊行，
趁機立國安法，搞宣誓。

講返個APPS，
呢個APPS政治目的明顯，
防疫次要
但絕非連登仔想講係監控，
而係要訓練你用二維碼，
方便將來中港融合。

連登仔屈政府監控，
對政府反而有利，
短期內破壞政府形象，
令市民唔用政府野。
但長遠來說，如果政府真係無監控，
抗爭者懷疑有監控，
政府做咩就反咩，
咩都懷疑政府別有用心，
慢慢慢慢，
「黃絲」、「抗爭」、「泛民主派」就變成「陰謀論者」、「反科學」、「偽科學推廣者」、「反政府」、「弱智」、「無腦」、「邪教」、推廣「不可證偽」學說的代語詞。

到時政府先黎出擊。

yup

依個位可以比錢

咁你又唔為蒼生除大害？

咁真係要移民

真 咁多食店佢邊有可能搵人睇哂

只要一般人一齊唔裝 佢根本奈你唔何

樓主清醒，支持你

咁就係所謂嘅變通？

咪又係一樣

咁要入公共設施或政府大樓時可以點

死左膠又玩情緒勒索，又收政府幾多錢做pr?

一裝即係助長邪惡政權

咁要入餐廳有乜計

唔燃裝

屌 唔裝唔用

咪on99走精面
用舊機裝又盛
唔裝就係唔裝 拉鳩我囉

反對強制使用安心出行

就係咁多
推

咩要唔裝啊
閱讀能力有問題？

香港人係咁

黨萬歲

港共監唔監控關我咩事，我就唔想俾任何機會佢監控，而且我有自由唔用個app

當然店舖有自由拒絕去遵從與否，亦有權去唔做唔用app 嘅人嘅生意

問題係大家想唔想要唔用app嘅自由，想就要喺佢初初推行果陣就要扼殺佢，唔係嘅就會變成用app嘅人以後用app，唔用嘅有啲因為呢班人初初已經退讓而迫不得已去用個app or 離開香港

政府目的唔在監控市民。
因為政府的老闆係中央，
佢最關心中央點睇，
市民like中央唔like變梁游，
中央最想係加快中港融合。

認同 幫手推
今日讓步 遲啲又讓步
最後有一日香港人就會冇晒原則同底線

佢想唔想監控，幾時監控我唔知，我只係知我反對安心出行，呢度嘟果度嘟咪同大型監獄一樣

根本最好嘅方法係集體舉報個app
完全當個app透明+唔理港共講野
理得佢緊急法定廿三條定人大釋法

唔裝唔裝唔裝

咁佢真係會做紅字的野，唔係講笑。
上年和前年有版你睇。

【認真正視聽】近期假安心app同Clubhouse安唔安裝大論戰嘅盲點

=光復香港時代革命變撚左個個講康復香港時代抗疫
然後話香港人精神

唔 撚 裝

堅持用3310
你正苦真係出到派電話先算

咁唔裝+唔出街食
更加係屈服係佢嘅規則下面

任天堂(任豚)、微軟同新力(索粉)：
唔裝安心行嘅話就冇得買Switch、xsx(xbox series x)同ps5

唔係可以點
黃店唔做只會玩死自己
對住黃店一定勁嚴厲執法

呢個政策隨時以年計
幾年唔出街堂食 幾有骨氣都好難做到

唔裝又唔走精面
做到先得架

今日話餐廳要用
外賣要用
咁你自己煮 聽日話街市要用
咁你跟住點

咁返工入公司門口要用咁又點
辭職囉
做黃店囉 但黃店都要裝 強姦法例
咁可以點 有骨氣既黃店咪執笠囉
執左之後又可以點

最後一係走精面
一係移民
根本無第2條路揀 因為唔到你揀
你阻唔到港共強姦你

Push this

咁如果去街市要
咁你諗住點
唔食野?

裝你老尾

唔係可以揀登記資料？

正路！推！

屌你老母 就係唔撚柒用 食撚屎啦港共

一係食肆執柒晒佢，第日外國人全部食屎
一係就無撚推安心出行

買外賣去公園食囉
一係唔撚食囉
全部餐廳執柒曬佢最好啦

香港人奴性係好撚重

puah

3948 : 52
五毛PR 仲想屈人下載

啱呀 電子腳鐐 x2

連登 全港最多錯字嘅地方

我都係 唔裝 完

啱呀 寧願填表格 搞到正苦要浪費更多時間做data entry, 將監控難度提高，仲唔洗比佢睇到電話 data

最多搵個「已完成」之類嘅image 頂檔，已經係極限
總之唔裝

係囉 我一向喺world 台教人移民 係連登仔傻到留港啫

政府要你用安心出行先可以出行食飯有娛樂
所以我唔出街
咁你某程度上唔係就係順從緊政府？

你唔順從政府 有好多方法 裝假app擺假資料就係其中嘅方法

就好似和理 勇武 點解要互相批評？

係囉 寫錯字 記錯身份證號碼 好正常啫

啱呀 十隻字講完

1 夾硬返工 （我估多數比）
2 搵張 screenshot 完成安心出殯嘅圖，扮有 scan, 其實只係 jpg (有 post 見到有網站幫大家扮嘢，唔清楚）
3 轉工囉 移民囉

極端情況 係
外國都要自己煮啦 當適應下啦

一儲夠錢我就移民

你哋繼續扮抗爭啦

樓上想放負？

冇用

9ush

我就唔撚會裝

其實歸根究底，你都要做瓜政府先得

Support

撐你 企硬兼唔裝！ 遲d商場要強制使用就唔入！

啱聽

今日食餐飯要scan
他日出門口都要scan

呢D就唔撚洗講

打死都唔裝
最多寫名留電話
不過我手字寫得麻麻地
我會盡量寫靚d架啦

好人好姐安咩心出行

做得虧心事多既人先用安心出行

唔係要搵方法走盞
係要唔做！

同意 幫推

唔撚入場，dllm

大家一齊冷處理政府既政策咪得，洗乜討論裝唔裝